你地唔撚搞事咪無人會死囉

「人地死都係因為你地班撚樣」
「你地唔撚搞事咪無人會死囉」

相信我，藍屍不用拉攏，所謂民意最多都是出來清路障，激啲嘅都係拋磚。

改變他們的思想，比起制裁黑警更難。

BTW 人地想出名 咪幫下人囉

綠色曱甴 唔強奸 唔打死人 唔被跳樓 跳海 自殺 唔講大話
唔用武警 公安
咪唔會搞事囉
on燃嶋 你估 d人 食飽飯無屎柯 咩 屌你

你唔返工咪唔駛塞兩個鐘囉

兩隻曱甴想出名有無人認領？

都叫你細時勤力啲讀書啦，返遲啲返唔到一日半日工就會無咗未來嘅，係咪先要自我反省吓點解會咁？

推

正仆街

幫佢出名啦，依兩件撚樣 隨時係鄉黑

你地唔推乜鳩嘢逃犯條例修訂咪冇事囉

政府回應訴求咪唔洗出嚟囉

黑警無濫暴&濫捕咪唔會升級囉

黑警公平執法咪無獅鳥囉

幫佢貼下街貼

load左陣 駁唔到

班港豬剩係諗返工，一直都唔係同路人

剷左個頭就可以去考曱甴搵返同伴了

做班condom既condom就得